[I/A]神營運 #巨龍Project#2 雙刀 弓手大崛起

[I/A]神營運 #巨龍Project#2 雙刀 弓手大崛起

《巨龍 Project》是讓玩家可以在廣大的地圖上與夥伴協力打怪的動作型手機 RPG，與《白貓 Project》《戰鬥女子學園》同樣採用獨家的「Punicon」單指操作介面。
遊戲的主要流程就是與夥伴互相溝通、戰鬥，擊敗巨大的怪獸，強化自己的裝備後挑戰更強大的敵人。

玩家在遊戲中可以製作喜歡的武器、防具，客製化自己的角色「獵人（ハウンド）」。玩家能使用之武器包含了單手劍／雙手劍／雙劍／長槍／弓箭 5 種武器，並可透過裝備「MAGI」來發動技能。

新模式: 同行討伐
1-4人結隊探索，時限60分鐘，有3個難易度選擇，擊破Boss 可獲獎勵

近期入替

評價及攻略網

龍pro 攻略wiki (新活動/裝備/技能介紹)

Youtube 攻略/ Live

活動消息請留意官方twitter:

Official Website

主線第一至七章 亂入怪成就任務 (清主線石用)

魔獣塔攻略
[img]

Q:首抽選擇?
*注意 SS武/技

Q: 點引繼同改名轉樣?
A: Menu >Setting

Menu>人物資料

Q: 點有突破石?
A:賣石板/証

Q: 石板同証有咩分別?
A:
左叫石板右叫証
石板要抽,賣完係虹突破石 , 証係亂入/入人免費場跌,賣完係普通突破石(兩者不可互突)
都市傳說:入人石板場會有千份之一機會跌石板

Q:點解裝備多個洞？
A:抽返黎既裝用虹突破石四突就有(武器因種類而異)

Q:武器/防具點改造？
A:兩者一樣 升滿lv就可以改造進入第二階段

Q:改造白值定有屬好？
A:防具白值較好，武器就個人喜好

Q: D怪邊度亂入?
A:

神鳥有無人抽到

留名

巴打有無時間打塔, 去到80 層

45層卡左幾日，今日終於過左

有冇人可以幫打86-90

Push

我卡緊76層

終於都打完100層啦

人如其名

槍強化完有無睇頭？

敢請教
強化左什麼

好似突進。 諗緊抽唔抽槍

終於打到90

公平咩 輕鬆帶上95

後悔賣哂SS 槍黎突武

做咩要做傻事 槍一向廢
你呢隻ss 抽左幾多

想問下升ss火弓果個角可以向邊到打
就咁打個火骷髏冇既

應該係討伐

Thanks

幾時先有雙刀 好想射

過多1個月啦

隻雀超難打 出大絕果陣 就算拎槍都未必撞得到過去

隻野好撚厚血 要等佢飛走 第2次撞佢先殺得死
扣左次10萬都只係扣左佢1/10血

火拳打呢隻boss好好用

d日本仔玩弓真係玩到好痴線

我又想抽

抽黎做乜

打到第三次都係bug左 其實佢個神鳥級係咪唔打算俾人過

只係試過1次係咁

點解我要成日中bug

幾時換新技能，想要靚火技

x2 留左好多石等抽

幾時換新裝

之前就每2-3星期一次 而家係咁出埋d垃圾活動就唔知
佢新年就出多次聖誕咁 出3隻限定比人抽好過而家無野抽

出番每種屬性技能 無新技出

我只想要技，不論新舊

想玩弓
之後十抽2ss弓

你諗好玩咩武未
你咩武都玩真係要期期課先夠

雙刀已經完美

新手留名

抽技啦 屌 好淆

有新年禮物 好開心啊

終於中

廿連火技中火掌X2 + 1隕石

抽左33野，s加攻擊有d用

招屬+200%好似好勁咁....

99連抽都冇SS，求下一抽得SS既機率

技定怪?

技

巴打咁你都真係幾黑... 今次屬技見日本仔都好多中SS.....

岩岩唔信邪，再抽一轉，福佳

你抽咩屬技....

抽緊地屬😳

運氣大旺， 之前十抽2ss弓， 今日十抽中火ss技

吸運大法🤗🤗🤗

d活動唔撚好再少d

有冇巴打知魔獸石邊到易出啲

一係用800分換 一係打達哥/亂入BOSS

而家冇得換 打左成日達哥得一甩

19號出2招新技同換黃技

吸唔走
十抽再中2火ss

抽到今日，成個月都冇一粒ss技入手

你仲抽火技? 唔係齊左?
想抽招200%火技?

我都係抽地屬 情況同你差唔多 不過我50抽

懷疑地屬pool根本唔會中ss

兩個人唔可以作準

有冇連巴試下

已經有地3連擊同2個聖誔樹 所以唔洗抽

最近儲左石5次10抽技， 2次地3次火

地中左SS三連，SS飛劍，SS岩光衣
火中左SS突進吸血，SS火光衣

算ok?雪華杯果期重玩，我唔知而家d機率係點

千幾二千石換到呢樣
我都冇地ss技
更加冇地屬武有陵形洞

咁咪算好
但要睇你玩咩武再加技

咁聽日更新完技你仲會唔會抽?

睇下咩黎先，答你唔到

就係抽到地既兩招, 所以而家轉左玩 地冥獄雙刀, 火雙同地水SS雙刀
(本身玩緊片手)

係咪用緊成身蟹裝
係既又係屈機

頭先出左新技d影片

火又玩燃燒

2招技都好似好伏喎

咩料

嘩屌 係咪課金卷黎

冇啦, 岩岩先轉雙刀, 成新都A裝加件金色福音玩住先 起碼可以用住8個洞先

下轉應該換蟹喎巴打 小心轉左玩雙刀但無套變態裝

Apple ID 無效 更新唔到係唔係鎖左？

無可能更新唔到喎

係咪換左4招s技 佢公告講

睇youtube d日本仔抽技真係好伏

結果隻死人雀唔係做球比槍

而係火弓 近戰難撚打到呢

佢出新既限界石係講咩?

巴哈有人POST左新既魔獸塔每層既BOSS

今次睇黎點都要你打到夠50萬先停得手

Apple ID 比apple 封左
玩唔到
無奈棄驚，各位連巴後會有期

點會無啦封

轉用第2個apple id咪得
之後引續過去

60F難打到.....

又多一個ss回， 回到出界la

23號加到100層 而家70f已經卡死人

佢勁撚仆街，琴日加左招大絕落隻木雀到

本身隻雀係唔會出大絕 但已經好難打
之後100層仲要300lv 點撚打

最on9係一定要入隻用槍 而家仲邊個係玩槍
真係好撚on9

而家每日任務D石都變埋抽怪卷

卡廿五層

四十層前可以幫你

幫埋我得唔得

11點-12點幫得

我要十二點打後

痴撚線⋯ 無左d每日石 迫人課金抽技

得番片手未改

出左新雷SS大劍

新地圖全部都係送卷無石

官方正式宣佈技比裝重要太多，唔撚再會比大家免費抽

迫你買石都唔係問題，大佬你平啲先得㗎
4428 yen先250石，兌做6.8都要300蚊
300蚊先得11連抽，唔好去搶?

痴撚線 分明要你課金先比你抽技
而家得番每個地圖既BOSS同每週既BOSS 3個王冠打齊先有4石....
營運好完一排又要比人屌番落去

官方:先ほどより、新モンスター「ガルドリュクス」「イヴェグラーダ」がクエストガチャに登場しております！
「ガルドリュクス」からは新アクションタイプを持った武器の第一弾として、攻撃に特化した「ヒートタイプ」の両手剣が作製できちゃいます(◍•ᴗ•◍)#ドラプロ

第一弾? 唔識日文 係指有第二弾?

出卷已經無得抽技，仲要限住兩個禮拜之內用，想儲個十連都儲唔到

抽得中都仲有得講，而家你就算你死死氣俾幾舊幾水都可能得10B1S

跟本係要人夠50張就快手抽 唔比留

而家抽技難過之前好多 好多時都全B/A 之前都會最小出1金 而家真係

btw大刀追加攻擊到底點chok出嚟...
最大儲力斬之後要幾先撳多下

chok極都係斬完就普攻...

首先你要抽到把新ss大劍 先玩到 其餘大劍都唔得

原因要問佛心神營運

Btw殘片巴打 下個post個topic跟番日本人 改糞營運啦⋯ thx唔該

近排自從新年開始 隻驚又膠化番
每日送一抽送B裝
地雀已經難打到仆街（依家隻大劍新王仲癲

本身派石已經唔係多 ss又難抽，裝備打臉打到啪啪聲
而家仲cut福利 直頭唔派石，送d糞卷迫人課金抽技
D糞卷仲要無得儲起抽心水pool

屌 我估第一彈都係咁嘅意思，之後唔同類型既SS武器就會有獨特嘅攻擊方式，進一步拉開SS同S嘅距離
下個post改名做糞營運吧啦

應該要齊齊SD信去屌 咁搞法同之前既1021 令大量玩家棄驚
BTW個POST係黑白巴開 如果黑白巴唔開既 爆左我再改

垃圾糞營運點會咁好死整番舊既SS武.....
佢係想之後再出既裝先開始有掛 而家片手玩家真係 苦等N年後既SS片手出
下隻應該雙刀

屌 改曬卷以後仲點生存

佢而家補齊緊所有武器嘅唔同屬性
之前槍冇出過火屬，大刀冇出過雷屬

片手差未有ss雷片..

之前仲有人話抵玩過白貓⋯真係得啖笑

既然同一間廠
好心應用下白貓 換武器個概念
4個ss技換一個新ss技，換番黎果個唔可以再換

依家d舊技完全用唔著 食同賣又唔捨得，擺係倉dum春

佢點會搞4換1 係要吸人血 抽抽抽

50卷中隻新SS...

我中左把SS槍唔知有乜用

我中左把大劍都唔知有乜用 除左試下3段 其他真係無...

中左都冇得突
舊SS大刀我仲差兩下未突

又黎限定
情人節限定⋯

其他ss防具應該有3粒黃石
情人節唔知會唔會有新既裝出
技就要睇咩屬

情人技

D技咁樣叫人點抽得落

抽中雷果招幾勁

改左張卷使用期限去30日? 之前14日果D繼續?

暈唔暈到新王？

如果要機率性先暈到新王
似乎雷拳正d

打塔見d重課用雷雙刀+天破+雷拳
先知原來雷拳咁鬼勁

見過好多人中新雷暈過隻大雞 但招野出技好耐 成日出緊都比BOSS一下KO

岩岩無聊無野做去左廿抽技 得招血2倍

所以d event唔洗急住打
臨尾幾日先打

反智設計 ⋯

有冇巴打可以帶下打塔 打到35

11點後ok?

Ok 啊

有冇巴打可以教下我
佢抽SS啲機率低都算
打材料都好似乞米咁

究竟我重刷SS好定係繼續玩？

如果繼續，啲料邊度打先會快啲入手？

你想玩大劍就重刷啦
d料打討伐刷到or去買料

巴打我ok啦

SOR巴打 岩岩有野做 聽日先幫到你

Lm

冇問題 聽日啦

終於有片睇
都幾"機率性"

雙刀用雷拳會好d,弓就要抽抽佢了

好睇運

有玩弓既巴打

有沒群？

有差唔多80人，

ss弓仲未刷料， 得返幾日
最慘係個關要用弓打而ss弓未升

重玩無Backup
電話突然死機壞Mon
有無辦法拎得返acc

試下SD EMAIL比資料佢 睇下搵唔搵到....

我係新入坑既巴打
見隻game好似好少人玩咁
個ser都無乜人

係因成活動太小... 2星期先出次活動 但幾日就同你打哂 之後又要再等.....

唔該你 試吓先

whatsapp group好多人。。。

入左group? 都好多人玩隻game

白網又有情報 dislike左未?

出左新武器都冇人推 執得

唔知點吸新手 其實近排營運好好 有做齊event 每個人應該有30抽(怪)
唔少人用免費券都中到SS

係因成活動太小... 2星期先出次活動 但幾日就同你打哂 之後又要再等....
好難叫D新人黎玩...

入左。
班人推塔好痴線

其實係咪D人入曬group先無人係Post講野

係呀 入曬group 但係咁又唔係辦法 我都想多d人一齊玩

巴打game名係乜?

情人節活動聽日完 記得解晒

有無巴打未打晒討伐?

今次把新雙刀好似唔多勁
斬到手軟之餘 一定要抽到情人節ss防先安全

蟹雙竟然唔洗打臉

蟹雙好難打面 就算出同一個被動都要有能力4突先會勁過蟹裝 如果出被動勁過蟹裝 又會將玩家輸出推到另一個次元 所以官方要好小心出

大刀最近好猛
但抽唔到

大刀門檻好高 唔易齊

討伐今次痴線到

着佢套垃圾裝都打唔撚入

要打多幾次囉 無得一次殺

有冇人可以幫手打翼龍級

唔想再同街外d人打 次次未見boss就滅團 下下要我單刷 限制左level去230 d人都仲係咁廢

新回復技係幫人復活

有 我可以幫

你game Id? Add左你 你send咁招待比我
或者入group

過左了
岩岩打剩4秒

想問下最初個免費抽會唔會抽到ss武

想問下iphone巴打們

如果我想del左個apps再重新down，我可以點樣留save?

新手抽? 好似會中

先set左username password就得

又有塔推，點睇今次都應該送下素啦。冇哂S素升技。

但係如果依家佢要我更新先入到game，我更新唔到呢
因為之前用嗰個日本ac係fd搭fd借返黎，佢改左pw搞到我更新唔到

咁真係無計 至少都要入到game先得

Ok，唔該巴打

問你fd個fd借一次黎再backup番佢

自己係電腦開個日本ac
down返個最新版本再同步返落電話啦

刷首抽刷到心灰意冷
刷極都刷唔到新個隻SS

今次兩隻SS唔算好勁
大刀要一套加防石加防毒支援技先勁
雙刀係heat type 垃圾

唉 決定放棄
SS難出到痴線

一係等下次先刷隻新ss片
但個人覺得玩住你想玩既武先 佢而家送好多卷比你十連抽

有無人要打塔?
加我好友 開房再邀我
加左我講低聲 唔係唔知邊個係巴打
我ID: DBSFLEP7B2

刷中左把新SS大刀
但我鐘意雙刀個種爽快感

雙刀呢次得無雙玩法 睇你鐘唔鐘意 但無左亂舞無敵時間

照開左先 遲下再抽
我想問下新手係咪盡力爆主線刷石先

刷EVENT D活動先 有D就到期就快快手清左佢先

我想問新手有d咩活動打到

情人節同大劍個個解左先 之後解前篇

前編隻boss

成身4突曬既痴線佬課長

我都有見過佢 好勁

唔知係咪太遲打，想打討伐升大劍都成日無人

D人已經去哂打塔

咁遲呀

早兩日先用D卷抽到

23號轉ss雷片

等睇營運點buff片手。

有無人翻譯

片手劍 而家更新到最新就可以試
1.檔攻擊果時防1/10
2.反擊時會加快回技既cd
3.救人時救人快d 救緊人自己hp快速回復

新片手就可以上龍p twitter有片睇

試咗就咁擋唔洗救梗人都回血快

套新SS裝同武真係痴線...
快速回技+雷屬

廿抽 中新ss雙刀ss

刷哂活動拎哂啲卷33抽 計埋之前個廿抽 總共中咗4隻新ss

4隻咩SS先

咁多 我夾埋抽左44抽一隻SS都無

4片手

痴撚線 33抽中4隻SS片

廢

佢肯比玩家改亂舞就好
最多改完之後唔比再改

為左呃你錢炸 點會比人轉

大家會唔會考慮係高登開post吸下人?

刷完新活動11抽再中多隻ss片

你唔好咁痴線啦 好嘛
我有4突黑龍甲都整左新片甲 新片甲勁太多 加多成百幾防

儲技勁快

我懷疑自己唔係玩緊同一隻game，乜都抽唔到

佢ac抽野靚姐 唔洗課金都中全套ss片

抽到裝抽唔到新技

我兩樣都抽唔到

咁你中唔中到英雄証呀

淨係中ss回血

新玩 想問而家第一次係一定s?定有機會ss

新手抽就一定係

一定係中S/SS 有機會出SS

龍P操作真係一流 點解紅唔起

聽日到弓ss 又係新島既時候

十抽中

又多三粒ss突石

你唔好咁痴線 好唔好......

嘩 好誇張

佢送果啲卷 咩11連係咩意思
伸手

跟機抽左個11抽，點知都係得個S

最弊我淨係識玩槍呢

我見兩金我都呆一呆 諗住三s咁好
咁知一開

呢個係22喇 我11都係得兩s 巴打試下射多下

儲夠五十卷可以抽11連 即係有11隻怪你打

係咁打event島d任就好快齊卷
1個島有100-130張

想問下新玩返 中左2隻雷ss 1隻整左片手 另一個用黎整防好？定用黎突劍？同埋片手有咩推介裝

整兩把片手

好

緊係一把片一個整甲...
今次件甲突哂+屬成700防

好彩整左甲

再加浴場裝 咁得唔得？

今星期換技

抽左4，5次技得1ss復活，想棄

十連

我抽左25次以上出左10粒ss復活啦 先得2粒英雄
洗咩死

十抽中咗一粒

見換技抽番兩個十抽，衰到連兩個十抽又無S又無SS，我懷疑自己玩緊另一隻game

抽多2次十連終於有ss 地

想問下 用2500換ss結晶有咩用？

用黎突之前D舊SS再升級用 無果D可以唔洗買

thanks

最新招火ss好似好勁

有冇line群或者whatsapp 群可以一齊打塔？

31-35都贏唔到,點打上60/F 拎改料

第7頁有link

留名返去玩下

聽日出新技

殘片巴起群入面叫咩名

問邊個無名就知

支盾project

送一抽s/ss

尋日玩返抽中咗依隻 合咗把弓 係咪得依把弓先有「封魂」

Btw Lm

暫時得呢隻係HT 正

目前有得抽嘅 依隻最好？

弓黎講 係

推一推返 聽日有新SS火片

隻game愈黎愈好玩

其實好多人玩架 入group好多人幫到手!

垃圾新火SS片

初心弓手留名

入group 好多人

多D人返黎玩返

而家都多元化發展，個個職都可以好勁。

火ss片咩技黎

回鍋

點解我用6s+玩會lag lag下
你地有無呢個問題

me too 唔知點解決

係咁...
一時玩玩下會LAG 你畫質有冇轉埋低?